{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 북부동 SHOW HOTEL 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時で、チェックアウトは午前12時と決まっています。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認しなければなりません。 未成年者の入室可否を確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、当社はこれによる不利益に対して責任を負いません。 客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間は騒音に気をつけなければならず、客室の物を破損したり盗難した場合は刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としては2021年3月に客室全体がリニューアルされ、先着順で割引クーポンを提供しています。 全ての客室でネットフリックスを無料で視聴でき、スタイラー、空気清浄機、浴槽を希望するお客様には可能な場合に提供します。 KTギガインターネットとパンパンなWi-Fiが利用でき、午前7時から10時までは1階ロビーで無料朝食を提供します。 駐車場施設も広くて便利で、ヤノルジャ会員はお支払いの際に現金基準でお支払いください。 成人放送も上映され、優れた浴槽と衛生的な寝具管理で快適で安らかな寝床を提供します。 また、最高級備品も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は直接入室人数を確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否を確認して予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、当社はこれによる不利益に対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間のルールはありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に気をつけなければならず、客室の物を破損したり盗難した場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては2021年3月に客室全体がリニューアルされ、先着順で割引クーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "全ての客室でネットフリックスを無料で視聴でき、スタイラー、空気清浄機、浴槽を希望するお客様には可能な場合に提供します。KTギガインターネットとパンパンなWi-Fiが利用でき、午前7時から10時までは1階ロビーで無料朝食を提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "駐車場施設も広くて便利で、ヤノルジャ会員はお支払いの際に現金基準でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "成人放送も上映され、優れた浴槽と衛生的な寝具管理で快適で安らかな寝床を提供します。また、最高級備品も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 578
    }
}